如何分辨死黑警和真前線手足

大家發夢隔離左右唔識嘅話，同佢講一句：黑警臥底死全家，佢唔肯講嘅話，就可以懷疑佢係鬼，小心啲！

當然，呢個要有共識，大家都要講呢句，作為見面時互相祝福語！

或者，大家都可以諗多幾句

On9

問佢拎委任證

要佢講呢句有幾難
咪玩喇

佢扮野講一句有幾難
我做卧底入共產黨都大叫愛國愛黨

你跌咗張委任證呀

但係咒自己死全家喎！
佢哋通常唔肯叫打到共產黨、盧偉聰下台呢啲咁嘅口號

你同佢攞委任證，佢話自己係示威者，點證明佢唔係，就要講一句咒自己死全家

都係架，不過反正大家都係想佢哋死全家，逼佢地講一句都好呀！

let it sink